全季不敗雙冠王，仲有冇人反羅渣士？

一早講左渣士是無辜的

渣士唔是3冠咩?

有3冠咩

謝拉特欠渣帥一個英超

唔敢了

駁唔到

謝拉特的錯

蘇格蘭足總盃,蘇超及蘇格蘭聯賽盃